關於徐天佑巴打一月所開既自殺post

一月份 徐天佑巴打開ost話自殺

我想今個星期六等屋企人出曬街之後跳樓

其後 有自殺新聞傳出
有巴打仲開post指係連登仔口沒遮攔
連登仔口沒遮攔 巴打受刺激跳樓死亡

其實 唔該你地唔好跟車太貼
人地徐天佑3X歲
仲係格黎登開post 講緊係2月頭

膠你老母，人地第個post屌緊人搞到人跳樓。

我好心提醒返，真心膠你老母個臭閪？

屌你老母

on9仔搏比人屌

我屌番你老母 link都唔識貼

sor